冇朋友冇街出嘅你入黎吹下水 2

喺公司/屋企冇野做嘅你
一齊吹水啦 乜都傾

試下唔好小圈子對話

起身 準備去搵舊同事食飯

你就好

你仲未番工咩

你地圍內識架？

佢地圍內識
我路過

都係隔離po識架姐
尋日見無聊咪開po吹下水
唔expect佢地入黎

點先keep到 想知

識多啲人好
一齊吹水

人在公司

吓 我唔識佢地㗎喎

我都唔知哦
當年日日同佢地食飯
可惜我入唔番去做

同問

坐緊車返緊公司

我淨係見過山區巴打
唔識木星

達陣了

巴打人在日本？

加油呀社畜

番咁晏 ching 做邊行

香港做緊狗

加拿大移民我夠分

正常入九點嘅

IT狗

又唔記得帶員工證

柒頭
巴打番工要識寫咩 language

有錢我都想移
利申冇技術冇技能學識嘅窮撚

暫時唔使寫prog都係玩下linux同network
冇得食十蚊飯想喊 睇黎今日要食自己

番邊度

唔想自爆

有我讀個科工程

it 狗其實啲野好難
完全唔識

我係唔識揼code嘅IT狗

加拿大移民唔須要好多錢

咁係q it狗

唔係要考左牌先夠分
利申 冇留意

唔識++
完全唔知點解比人分落呢個dpt

聽講好似收緊左好多？（9up唔識）

無朋友但有街出

有工作經驗is oj

出街有乜玩

做緊樓主講嘅嘢

如何做到
不是和朋友出街

HKIE 個牌邊撚個識

放寬咗喎似

冇人會只拎果個牌
一定拎imeche

自己出

都係得英國認可

相認

唔好呀 好易自爆

又講返工啊

可能坐隔離你兩個

冇工開

我個邊冇人上連登

唔返工冇錢買game食飯家用雜費

念住今日點過

上緊你唔知咋

約左tx同事食lunch
再去游水

早晨

有冇搵緊工？

打飛機

樓主trump唔trump本小薯玩 :(

8月1 番全職
所以而家全力放大假
又冇朋友陪去旅行

打得多會痛

歡迎加入吹水行列

唔trump

早啊 好耐冇人同我講早晨

same

早呀
公司人見到都唔講 ?

都叫做有一個月暑假

通常hi一句就算

一齊學佛啦 修心養性 無慾望生活

瘋狂打j 煲美劇 食 訓 hea 運動

早晨 就係以前返工有囉 辭左對棵樹講

寫意人生

山區姐姐
睇緊租盤 John 唔John

生活模式已經接近出家人
唔煙唔酒唔蒲係差在食齋（本身都鐘意食菜 ）

識個靚仔食齋

唔要 要租我不如租公司宿舍

無朋友

出家人係咪要戒打j

呢度識返啲

早晨 連登有愛啊

買野？

戒唔到酒

酒鬼

作為一位專業既出家人 戒丁係好正常
但世界邊有咁完美

X2

夢遺算唔算

太耐唔打就會

醉醉地個感覺好正 你都試下啦

我想大醉一場

行返公司好熱 仲記得上年呢個時候全民暴走Pokemon Go 成身汗

一褲都係好麻煩 所以唯有打丁

成班人對住手機向同一個方向行
好好笑 個陣啲人放工個個dup低頭行
利申冇玩

兩星期放一次差唔多

乜真係會自自己醉緊架

但出家冇理由睇av
色即是空

大醉完好空虛 不了

未試過嘛

你個到有無獨立廚廁？

我囉

無問

木星去屈蛇

我瘋狂左兩個月到

上年影嘅好似有卡比

垃圾

成個人擺下擺下 發下發下咁
我冇醉 我冇醉

又係喎 fail左

唔要

有 都係獨立apartment黎
唔打算租
搬完仲要比家用 仲要拖遲我買樓
不了

肥絲念住買邊度

好正
想入你到做

你轉比木星租win

公司有宿舍租 係咪好平？

Ching 好有腦

邊到買得起就買邊到
窮到冇選擇

深水埗 近過你住果到既

好似話低過市價好多
未正式番工 都係聽聽下

同邊度比

邊有人搵我呢啲柒頭自私傾

慘慘豬
返緊工就做野啦

做緊

無人同你傾呀 你走啦

好

新人加入留名

搵你啊ger吊下你先得

早晨 雖然我通頂黎

佢一日做幾百下掌上壓...
手握力28-29
真係輕鬆一拳搞掂人

有乜搞呀

佢成日片我手臂無肌

去咗做scan嘢狗

做盛行星期日通頂？ 返shift?

可能唔係返工呢

其實係怕訓過頭 今日要去IVE登記

DSE?

讀邊科 engine啊

早晨 返工啊？

唔之兄早晨

20巴 廢青兩年 今日臨尾抱佛腳去登記

加油

係呀，你呢？返學？

又是工程狗

返工

讀設計

利申毒撚

美沙早晨，夠訓嗎？

佢應該問你讀邊個discipline

4粒鐘

女聽到設計師一定濕撚曬

利申 唔濕

食早餐未？

再係咁落去我會死

今日放榜咩？

早呀

正常都食哂埋位做野啦

星期三

我讀細電

一定嚟拜你

瞓咁少

咁咪好辛苦？

不嬲唔食早餐

冇計啦
個天唔比我訓都冇計

20A0男校矮柒窮集於一身 專心讀書比較好

Agger Ching

晏晝會唔會食返多d補數？

普通lunch 囉

咁又係，除非返11點

你想步我後塵?

【認真post】其實讀書讀到咁叻有撚用咩

乜有得揀咩?

why not

自己住好啲
得閒揾ptgf

有九年無同女傾過 除左媽子

唔想要啲咁嘅生活

你想要咩嘅生活

邊個夠我中毒深 埋黎挑機

28A0

但我9年無同女女講過野wo

張家輝:「當年有人同我講，你而家無，但係將來會有。」

係咁放負
對唔住

傻啦 果個係me

識咁諗好事

但跑唔郁

呃住自己先

security guard 我都唔敢同佢講野

下世應該都算係將來

看更好少會撩人傾偈？

頭先上左呀姨屋企玩貓

好氣未會同你講早晨 你好

小貓咪

樓下啲看更朝朝同我講早晨
我唔敢出聲

是但回佢一句啦

我會點下頭咁囉

超想自己住 養番隻小貓咪

出出入入都要say hi
覺得好煩

點頭吾洗出聲

下次試下

哇唔掂...
喵都係世界級得意
未走就影多幾張圖啦

我都係

吾你老母

狗狗都好得意

巴打屋企養咁多

Btw 打和啦，兩隊都咁叻

其實係狗場黎

小貓咪怕怕醜醜咁好正

早晨
射波真爽

主人都有既

番狗場做咩
狗義工

細細隻好得意
好想晚晚攬住黎訓

如果要揀 我會揀養ro 仔
有互動

唔餓？

唔通你都係大埔做狗義工

今晚訓返夠

痴身既貓仔最得意

HKDR
我做個間係元朗 DR好多人幫手啦 唔需要我

元朗有？
我去過dr 兩三次 冇朋友陪 自己唔想去

主子啲紋 好靚

DR 做咩架 執狗番黎
仲請唔請人

係spca 執狗番去
義工可以負責放狗狗

DR係太和火車行上去幾係野
又真係好多一pair pair既

咪就係
自己一個人 仲要行上去 勁辛苦

即係又係唔歡迎毒獨

元朗歡迎喎

一齊去
等緊有人同我去做狗義工

元朗邊到？

番緊垃圾intern

Same

有冇pm功能 驚自爆

冇野做都要坐朝8晚6

sam今日叫有啲我做到嘅野做

返工先咁好天

上星期係咁落
而加咁唔好咩

我係户外工作既奴隸

我眼瞓到連post都唔想mon
鳩寫program撐住

熱到暈

會唔會shoot bug shoot死

辛苦了

我個project搞左成個月都未deploy到
好冇用

大project唔緊要啦
鬥hea

你扮工都辛苦啦

好彩都有啲風

玩nodejs想死
又唔知咩promise又stream

個舊野仲要係for testing&experiment
唔係主菜

戶外工作 注意補充水分

睇黎大家都好忙

好得閒 不過好熱

就放lunch

忙住扮工

咁長工時

好有可能要食自己

街好熱，但室內冷氣又太凍

買外賣啦

我都算係

係呀坐房好凍

唔帶飯？

食幾點

開太大冷氣 令條街更加熱

日日要出街

慘

懶 同埋同下同事食飯social下費事比人話毒撚

有時啦

冇staff card食唔到十蚊飯呀

扮就真係辛苦，你公司今日唔忙？

做到出晒面唔鐘意隻臭雞癡過黎 你班仆街係要邀請埋過黎玩
迫我唔講野西面架姐

其實落site 幾開心

返工加油 晏就食下tea

快啲諗定話題 唔係等陣好尷尬

落西好過做文件野既

等放飯

惡性循環

出街時間過得快好多
好過喺office on99

咁你又話食自己

This Ching 識貨

我都係自己食咋

番工等放飯再等放工

講緊平時姐
今日冇帶卡跟唔到隊食飯

eat wif me

同事

星期一多數冇野做（其實平時都冇）

呢樣真

坐左幾日office冇site出
時間好漫長

睇緊樓盤同揾緊工

有平飯食咁好

咁清閒咪幾好

邊個黎
女？

好羨慕有site出（非夏天 ）

清閒可以mon下股票
正

扮工時間好難過

係咪牙我oj

我之前重要對住啲冇料既上司 真係嘔血 淨係識發泄

唔識股票
亦冇錢玩

我清閒用黎同大家傾計

我都係
Ching hi 5

呢啲腦細 一爆大獲就推你去死

太曬 仲要去游露天池

咁最起碼你上到黎傾計已經好好

唔怕曬黑？

good where

點解佢個friend 今年先GT

禾陣間lobby等你啦甘

甘你老母

古鍋色

係 佢地係一屆屆咁叫

屌
肅清小圈子

星期日同啲姐姐係中環天橋可以埋堆

有冇咁誇

扮工時間.. 今日先星期一

幾時畢業

見到啲囡囡bikini
但有格甩低毛 好唔開胃

但又唔想畢業

我天生黑肉

全天候扮工

諗下都想嘔

男人老狗 黑肉先好
當然唔係黑到非洲咁

第一次上連登傾偈
之前都係做CD-ROM

黑肉係户外做野吸熱都吸多啲

冇現實識既人 可以咩都講

會吸熱 好似係

著bikni唔剃毛/剃唔乾淨

書生

海膽都唔識食

屌
重口

唔識食

你食埋我果份

禁止小圈子行為

正囉好唔好夾雜埋啲汁味

m 血就有

著白色緊身突lin Tee

如果靚女唔剃個種反差感好正

好想搣黑lin

識貨

Ching識食

你地小圈子
唔關我事

cls

想奶Lin

我真係要著白色 其實我做泳池看更

教鵝游水呀

即係救生員?唔識分

咁一定好大隻
利申：瘦骨毒撚

你唔識游咩 快啲學 到時世界末日海嘯都唔洗咁快死

係啊

教埋我 我游到但游唔得遠

respect
其實係咪好悶
坐成日睇人游水

唔熟
游半個池已經放棄
有咩辦法

完左sem做緊廢青

唔搵pt/intern做?

我見佢地好快交更

想改良下姿勢
蛙式隻腳好易打柴

我係酒店做 唔同政府

咁一定好好pay

唔識

日日睇囡囡

Year幾？

K

畢業廢青hi

細個學過幾年游水
已經變咗本能

fap fap fap

去完旅行 前兩日先返 基本上全部intern都過左deadline

睇左做
啪啪啪

咁享受埋人生最後僅餘嘅sem break

學幾年
家父母 完全覺得扔落水就識游
完成冇教過我 亦冇安排我學

唔大隻一般炸 唔似肥絲輕鬆兩百下

繼續吹 兩百下

其實錯唔哂

最尾自己比錢學

小學跟唔知咩海天泳班

你下個月返工啦

我都係初小學過一兩年咁跟住一路冇游過
近排用左一個月先pickup返

最記得史單福游泳學校

下年final year

個個小巴站牌都有佢啲廣告

再繼續搵工

offer神

童年回憶

我記得
文理泳會～～～
與你一起成長～～

我都想有荀工

同四洲紫菜差唔多
有辣，有唔辣，任君選擇

我地老啦

食飯時間

魯爾老爾

差唔多
又係食嗰d
食店沙漠返工

除左史單福其他無印象

魯爾七號

有諗過做義工
但係有冇啲唔係做探訪
我唔識開解人

仲未放飯？

義工

15min

我都係，餓未？

有冇啲咩好介紹

唔識肚餓

有食早餐 還好

咁你一定好細食？

我都有食，開始餓了

hi
冇工開冇街出嘅廢青報到

讀完書?

係呀仲要食極唔肥

sem break咋

午安

sem break intern狗

你睇下你地 放飯先有得抖下
我就唔同呢 鍾意做咩就做
我真係好開心啊

咁真係羨慕
我肥底

過黎玩貓狗

六日唔使返工咪同你一樣

你公司咁自由架？

其實邊度

哈哈哈哈哈哈

陣間諗住一條毒丁出街行下，日日喺屋企好悶

我出去食飯喇，大家加油

sam 下半場繼續

我羨慕你

我話唔到個實際位置你地聽啊
你地搵

行商場冇咁熱

主要係做啲咩

預備食物 餵貓餵狗 清場咁囉

升yr2, 仲係零工作經驗
有咩好part time推介
唔想再做廢青

多謝你令我笑左30秒

而家係百佳買緊貓糧 餵學校啲流浪貓

咁有心

以前住宿都有餵開

你有無咁無聊

我未見過浪流貓
當然我唔想見到

我間學校老鼠都唔多隻
更加唔好講喵

唔通肥絲係CU

好有愛

我去完IVE註冊番黎了

食飯返黎

食左咩

ChiU?

冇愛心就算啦你

蒸魚，你呢？

留位定咩？

SZDX

咁健康

直接等開學

咁癲中午食蒸魚 通常上左年紀先會咁

agger

蒸魚通常係最貴

唔算好健康，無咩選擇，日日轉下唔同

你又食左咩呀？

讀四年？

食左貴價burger 薯條 肥死

IVE要讀四年架咩

我認，我係老

我FD一年喳

睇到都想爆瘡

8X蚊 人生贏家

好熱氣，你得閒要飲返d涼茶

唉 番去飲老野涼茶先

好貴

點解好食既野都係唔健康 好殘忍

有冇咩介紹 OOO個啲?
元朗有間唔錯 做完義工會去食

冇朋友, 冇人約

細個可能係
大個就唔想食煎炸野 好油

入黎識返啲

不嬲

健康又好食真係唔多？

咁有咩做

食開劣食
已經唔識分點先為之好食
但求飽肚就算

起碼啦應該

咁你對食要求唔太高？
你今日又食左咩？

意粉一個
夠我食一個禮拜晏

岩啊 同埋要最平個個餐啊唔該

意粉我都鍾意

食飯易消化啲
意粉間中就得 成日食就不了

快餐廳薄牛排白飯

鬼佬涼茶

食親牛都爆瘡

黑椒汁？

可能你熱氣？

可能係 而加爛緊面

陰公豬 但食雞又會有肥仔波

食齋

港女食雞都冇波啦
冇事既

點同呀

尻up,下姐

黑椒牛排例牌配搭

蒜蓉

我日日自家飯 係吾係應該好幸福

成日打錯個唔字

食清淡D，飲下涼茶？

唔work 架 有時係荷爾蒙問題

陣間木星又衝出黎屌你打錯字

自家飯，老婆煮

好幸福

咁唯有去睇下醫生？你都係咁？

係呀 要食藥控制
早睡早起 清淡 做運動 飲水多 都幫唔到

而加叫做少左瘡
係啲印同疤痕難搞

你琴晚突然夜訓當然係咁

呢排訓好D 飲多D 水就自然乜事都無

信我

傳統師奶呀媽煮 你地太多FF

其實我覺得係情緒同壓力問題

照親鏡都好自卑

有咩唔開心
快D 講俾哥哥知

都唔係咩一時三刻嘅事啦 積左好多年

我從來唔敢照鏡

咁就更加要講啦
有咩野可以積咁多年
老泥咩

笑到噴口水

費事放負啦

你有冇讀過 physic
難得有我呢個咁正撚樣既人俾你 discharge
希望你好好把握

講啦放屁放一半... 再唔講祝你便秘

講出黎會舒服好多
鬱係心到爆發嘅時候就好難處理 定期放負係正常

放完係會好幾日 跟著又慢慢累積 所以有時係好難開口

好似我咁 頭先註冊完IVE
已預見自己係三年的純情小鵪鶉

怕咩難開口

放負既野係應該自動波 好似屙尿咁
唔洗等機會等人鼓勵架嘛

除非你第一句就問侯呀A呀B

佢physics 好叻㗎屌

你竟然膽敢challenge 佢

咁多位有心
有需要再搵大家

好眼訓

為何尙要打擾

美沙哥哥

木星又想喊了

其實喊有咩問題

做乜野喊

有啲仆街又嚟打擾我

成個人好廢好內弱

Cold call?

點解

take a look

喊嘅形象嚟

May I teach you how to cry

咁要成日成個傻仔咁笑先叫唔懦弱?
唔覺得好有問題

情緒起伏太大覺得自己
Little things can easily trigger myself

accept it

射手座唔係咁做嫁

太垃圾
不了

係囉 點解會咁

不過其實細佬細個都好易喊
大大下就唔識

由細到大都係咁
幫我搞搞佢

不了

整整下野
公司wifi又壞

駛唔駛咁呀

好似細佬呢啲冇感情嘅渣滓一個都嫌多

啲人比我地趕走哂

大家都唔洗改 做自己啦

唔想再有感情了

不了
好討厭自己

你咋
唔關我事

never force anything

我這樣討厭～他完美如此～

受傷夠多
個心自然會變硬 鈍

已經好多了

射手真係好撚on9
成日都咁單純

睇得出
見你咁信星座

人地咁sad仲講埋啲咁既野 人黎 拖佢出去打

嘻嘻
Final year final sem先嚟個八半

梳囉梳囉

咁快有 timetable
我連科都未 reg

橙

有timetable 咋
未reg呀

對一次上八半已經係上你呀哥嘅堂了

不能原諒

返完intern你就覺得八半小菜一碟

又話唔識
原來你地識大家

其實我地面都未見過

我識佢呀哥only
我唔識佢

我無打算上

啱啱係咪上網慢咗

wifi死左玩chrome easter egg

咁又一日
樓豬唔攰咩琴晚訓得咁差

攰呀 今晚應該早訓

突然好奇係
到底絲打既純真係咪真心架呢

睇緊40000行js睇吓點樣抽個refresh page出來

好緊張

終於上水了我

ching 好波 我認同你信星座真係

仲有5分鐘收工

夜晚節目？

返屋企睇射雕

歸宅

收工

3日假都無出街，

巴打搵緊工？

巴打個名

我連星座都紋咗身
Sorly

我都想紋身 但又想考紀律部隊

紋左喺邊

暗瘡撚唔使諗

紋手得唔得

紋係啲私癮位

手臂全身都有

好似見唔到就得

入左先紋

紋係格甩底

有暗瘡唔紋得？

手臂咁多
其實紋身痛唔痛

其實係講緊暗瘡定紋身

我諗佢想講 紀律部隊 太污糟 又冇得訓 唔適合暗瘡皮膚
斷估唔係紋落塊面

全身暗瘡

唔係話成手都係暗瘡
皮膚狀態唔紋得？

長知識了

有冇睇醫生？

其實如果紋左
之後生暗瘡會點樣

中西都睇過 放棄了

個圖案係咪會走位

皮膚科醫生，
中醫調理都唔掂

腫左應該唔會走位掛

如果係紋個女人上去咪會 ipad 會 38F

喺雕上就變左大肚

雕

美沙皮膚仲滑過我

屌你啦
見我全相包嚇親你

係咪吖

聽佢9up

紋雕

你要比我睇全相我先確認到

伸縮不同圖案

姐姐咁主動

睇佢 我冇蝕 仲賺左

繼續吹呀

游水係咪愈游熟練左 可以游遠d ?
覺得自己學完好似咩都唔識

實係

我錯了大哥

學左兩次 都游唔到半個池既垃圾

嘩
Btw強勁嘅臂彎

屌
嚇親咗我

不過你手臂好正
無瘡想奶

你都幾大雙 沙爺

你估沙爺流㗎

游水黎講呢 姿勢錯曬好多力 我都游得一般嫁炸

錯姿勢真係好快打柴

錯左自己都睇唔到

細個操開個啲 同大個再學真係好唔同

細個操開大個變左肥仔 游水都（發發）聲

係囉 覺得自己好廢
人老珠黃先黎學游水

沙爺原來同肥絲一樣咁大隻
有冇操過

幾老吖 睇你個樣三張幾都未到啦

角度問題姐咁都大隻

男人同女人個scale 差五至六年
女人30已經係中女

邊到有樣睇

數學唔叻做緊垃圾文員
失戀拍左4年半
年尾25
都唔知自己日日做緊咩，

今晚既我一句說話都唔知講想講乜

點解散左既
25 仲後生揾過個個

4年半 一定好hurt

我就是5年後的你 唔知日日做緊乜 返緊入垃圾文員

求其加入對話
歡迎

又學識打多個字

應該話對住男朋友要適時地蠢
要獨立但又間中依賴

今日見到三個名幾得意打算改其中一個
分別係 吳適主 宋課玄 鄧開泛
心目中打算改宋課玄

行咁耐先話唔夾未玩夠。

宋課玄

都唔知自己做緊咩而家。

讀好數學，做咩師都要計數
唔好訓身為條女
當你幫佢搵哂好工，大學課程
幫佢成長教識佢野果陣
就會一句悶
同埋自己男年永遠付出果個
比拍拖前小野
唔好再咁傻。

改左呢個名文雅度加30分 氣質加左10分

雖然我都唔係經歷左好多感情事 最後我覺得唔好忘我 就算幾愛 都係會變

拍拖 去到結婚都幾困難咁

hi

無人陪就悶 陪得多就煩 我就係咁衰

結婚都算算係去到另一個階段 值得all in
拍拖真係.... 睇唔透

做緊咩

打lol

咁咪好忙囉

準備瞓

咁早

唔早喇 已經星期二

晚安

早抖

又失眠

又有得落西

各位起身未

早晨咁多位 沙爺又冇瞓覺

早

我想架咩

訓得太多

Sleep is for the weak

佢前一晚都冇訓

早晨美沙

係唔係好眼訓？

早晨，食左咩早餐

沙爺 諗起沙耶

今日阿頭唔喺度
等等補下眠

老麥 without 薯餅
幾抵食

諗緊幾耐冇食M記

休息下，辛苦你了

真係低，好耐無食過，得閒食下先

咁大個人就自己起身啦

早呀力十師兄

sorry

你無女 唔明㗎啦

好mean

cyber bullying

傷害我吧

哈哈哈哈

早晨吖肥絲

肥絲我暑假重左2kg
慘

挑= = 2KG 就咁大聲
唔知以為兩噸

個日去磅我都 47kg

咁輕

我早排因為壓力爆瘦 好唔健康既瘦
有得肥好幸福啊

肥真係幾好 (唔係痴肥)
覺得人生無枉過

男女都係

先47kg
47 係先小學個重量
利申 米七

表情撚無人屌 ？
順手留個名 岩岩旅完行返黎 完全唔想返工

肥完 跑好辛苦

歡迎

梳囉師兄
新黎唔識規矩 唔知唔打得
屌得細力D 喔

跑幾遠吖

跑完唔係即時見效個下慘
但食完又漲得咁快

咁可能記錯
我應該 57kg

我食極都唔肥
日日都食包小老板 又食糖 朱古力
都仲係藤條
絕望了

小心身體 巴打

iktf

隔日跑4-7k 攰就4k 有力就7k
朝朝番工成隻死魚咁

返工都keep住跑 返full time?

有心

太犀利 冇咩動力跑

我食咩都肥

肥絲
過左廿五生陳代謝開始慢就食咩都肥架喇

intern仔 平時番工都冇野做 都係得個坐字

放工已經攰到死魚咁 你不如殺左我

放工番到屋企都7,8 點
食埋飯都9點

仲有動力跑 係西利既

做男人就好啦
不過番工會極速瘦 bmi 跌落17 18

你又想玩自拍

9點
想訓了

係囉 堅犀利

通常7點食飯 9點跑到10點

咪就係
係香港好難有健康人生 痴撚線

未練到有老鼠仔

練大隻D 其實好難肥

講個秘密你聽
如果個人經常用腦就好難肥 就算日日坐都係

係呀 讀書番工 好快瘦
心情唔好 壓力大食得少

暑假唔用腦真係肥過部電單車

你肯定唔係肥過部貨車

成日話自己肥個啲一定唔會係肥

Exact7ly

咁睇少我
航空母艦就差唔多

我冇溫書啊溫書啊 科科A喎

我真係好肥

全盛時期真係做到

肥婆話自己要減肥 唔食零食

恥笑我呢d 要讀書溫書既廢柴

原來巴打咁勁
C豬PA 幾多

人地first hon 我先second

之前失覺晒

沙爺

仲未派hon 下年先知

小肥

2:1
已絕望

識讀書有乜用
唔識做人先死

搵到好工就得 唔識做人唔緊要

唔識讀書又唔識做人
點睇

睇師兄對話 應該都識做人

識就唔會無朋友啦

喂 真野唔好擺上黎講啊

寧願做一事無成嘅mk
最少過得開心

巴打過得唔開心咩

你班仆街收皮啦
我second low都未出聲

唉木星慘慘啦
無工開點算呀

差0.08先second up

hon有撚用咩

同我打網球

我差0.07 定0.06 定0.08
Can't remember

要揾工 要錢
生活逼人

未grad就計

要揾錢呀

有hon就有工
係就好

依家已經睇租盤+工
你覺得呢

不過對錢都就黎冇感覺 wfc

有八達通做工程應該易啲有工

有三大個名都夠哂啦

我有
經過父母嘅洗禮
錢係我心目中係最重要

嶺大分數...

first hon 實力喎之但係

今日你講野咁夭心夭肺既

今日有冇去探厹

CU engine 出名辣殺

沙爺就係
我唔係呀嘛

其實讀書為乜

今日做食物銀行個類 第一次

沙爺有無多啲爆肌相俾我丁

問心 人讀所以我讀

...背同屎忽仲勁
不了

auto reload chrome extension
大家可以試下 5秒refresh一次

而加諗返
之前十鳩幾年唔知為乜
讀書都可以咁出力係點做到

點解你揾到咁多義工做

我想睇肌 唔係想睇瘡
Can you read Chinese?

no he cant

no

自問好努力
點解都仲係second low點解入唔到一大/ 科大？

背肌
anal sphincter 唔係肌

You should teach him

跟住我夠分都揀嶺大分數三大名氣
夠哂諷刺

點解入唔到imperial UCL?
屌你諷刺我

我份人出名有愛心

其實要講一匹布咁長 而且充滿負能量 唔好問了 你會後悔架

返香港讀已經夠白痴

食物銀行義工做咩架
師兄唔洗番工？

邊度揾義工的

咪就係
有錢我都出去讀

人人都有負能量
係爭在做出面定自己收埋

晏啲整嘢食
再晏啲游水

Hea下先

豐盛人生

游水咁得閒

冇朋友

玩得開心啲

其實得呢幾樣嘢做

覺得整野食好貴 材料
除非日日煮
唔係唔想買

儲左筆錢俾自己辭職慢慢mit
Packing掛 擔擔抬抬？唔知啊

入黎吹下水

係 唔游冇嘢做

使唔使返學/工

今日整下甜品

求report

無錢
End of story

Google囉 玩野咩兩位

蛋糕？

其實係唔知咩機構有義工做
想search 都毛蟲入手

Easy volunteer

洗碗又麻煩

我都無

梳乎厘pancake

洗碗真係好柒煩

惜食堂 樂餉社
關於派食物俾有需要既人

認真
無去外國讀書
筆錢可以做首期了
可以學沙爺: 錢其實唔重要

係 特別係黏黏地好難洗
朱古力漿 粉團果啲
做過一次就唔想再做

好啊

洗完都會有啲油淋淋嘅感覺

有得選擇已經好好
如果我考唔到香港大學
只可以揀去讀asso ive
外國not an option

有錢買樓又點
自己一條友
放工返去對住四面牆
等死

係呀
所以我會煲一大煲滾水 過多次河
洗得乾淨d

你今日做咩

我想自己有四面牆 再養番隻狗仔
得閒請朋友上黎過夜

咪同普通社畜一樣

佢今日特別灰

404 not found

一直都係

努力儲錢

今日係特別灰
平時係好灰

好 停止放負

我想住村屋 再養番隻狗仔
得閒請朋友上黎過夜

其他親戚won't help you?

好有心機
我通常會求其洗下就收檔

sorry漏左highlight

吓 我好鍾意自己一個住
唔想返屋企都見到人

佢日日都係咁
你不了解他

嘻嘻
我都係

大家都不了解我的bb

上網做人虛偽啲啦
哈哈哈哈哈哈哈

叫春開心過虛僞啊清

我想回你 不過不了

現實做人先虛偽

戴面具純熟到你唔信

其實有冇念過現實唔虛偽
有個句講個句其實都幾得人尊敬

雖然前提係人地一定屌你一獲先

你句話一刀插咗入我心臟
Nice

唔信 虛偽既人唔會冇朋友架

呢啲人唔會喺社會生存到

大家咁話

唔虛偽嘅反而生存唔到

人類就係咁嘅存在

個人覺得唔一定
總有人係想知其他人內心既念法
最少我幾中意

人總是自私的
點解會有義務聽其他人叫春

其實你咁多朋友仲入post做咩

啱呀
所以咪失去曬所有朋友囉

你肯定?

收到風你都唔少

係無義務
純粹想知其他人既念法/困境

祝各位早日打開心胸 與人連結 改變一切

大概一世都唔會了

又唔洗咁快否定晒一切可能性既

冇朋友冇街出嘅你入黎吹下水 3